［10月1] 又有人話全世界九龍大遊行？又有話遍地？點呀

［10月1］最後決定去邊呀各位？

自推1/10

自推2/10